想返bossini pt 巴打點睇

應該聽朝見

以前有翻
翻到成隻狗咁
要翻嗰啲on9 whole更 翻一早十點 到收鋪
我嗰陣更表寫就寫2330 嗰個係收鋪時間 未計之後執場
成日翻到淩晨一點
第二朝仲要追更
有時殺虫水都要自己留守到最後噴
你加油

睇下你in邊間
細舖就hea 啲得一兩段時間忙
大舖（上水，旺角嗰啲)就忙到成隻狗咁
pt前三個月45蚊之後50蚊都算唔錯

想問下駛唔駛跑數